【5月10日母親節係另一個武漢肺炎爆發日】

5月10日母親節
會唔會有仔女到時照帶阿媽到酒樓飲茶慶祝呢？
到時一爆就精彩囉

過到清明先算

仲去就等冚家鏟啦